Написав ці тести двома шляхами - перший у файлі tests.py - на мою думку повністю автоматизований - адже у самому класі
сам визначає чи були задані корректні дані чи ні. У класі присутня логіка яка визначає чи тест валідний чи ні. Тому тут
у тестах лише задаються певні параметри і якщо логіка знаходить помилку тоді тест не пройдe. Користувач не має змоги
задавати чи тест повинен провалитися чи ні, тому цей метод підійде лише для якогось генератора юзернеймів та файлнеймів
який автоматчино знайде чи все ок.

У другому файлі tests3.py я додав звірку виконнаня теста для користувача тобто він може визначати який має бути
результат тесту